[探古尋源] 愛回家熊樹仁件風褸

想問下各位巴絲知唔知呢件風褸咩野牌子

搵過pull & bear同ralph lauren個網都冇

點解會覺得係pull & bear?
人地個牌子唔係pooh & bear wor

一定係新出㗎咩

純粹因為有隻熊所以去撞彩搵下

小弟不才 好想買但唔知咩野牌子

polo Ralph Lauren

77地